理想男友女友排序

巴打絲打們黎排下你地會睇咩外在條件 想做下個統計
男:外貌 身材 高度 有錢
女:外貌 波 腳 pat 腰

錢>All

女：相處>性格>all
我愛妳 返黎啦
係同妳相處嗰時我先可以舒舒服服做自己...

內涵＞身高＞身材同樣
嗚 好難去搵到啲啱傾嘅男仔

外在條件呀成班盲人
外貌 腳 波 腰 pat

是旦
性格好身材一般Ok
夠賢淑做老婆一流

屌盲咗

錢😩😅

樣>衣著>身高=身材

男: 有錢 身材 高度 樣

開呢啲post真係好撚無謂
唔通你會跟住你個list黎搵男女朋友？

樣＞腳=腰＞胸